覺唔覺TVB 82年天龍其實好好睇

上下部兩首神歌,到家下D懷舊歌唱節目都會成日出現
下部雖然改編得好誇張,但其實改得好通
慕容博復國執念一向好重(連個仔都改名做復字),假意向佛伺機而動好合理
掃地僧根本無想像中咁神,兩個頂級高手圍佢一樣打得死佢
天龍原著後期好悶下,82年改編設慕容復做細boss同慕容博做大boss,同埋最後打大佬,成個後期劇情根本變到好刺激過癮但又解得通

冇睇過

仲有D特效有D粗糙,但反而無咁眼花撩亂,一睇就睇得明D武功對碰(尤其D隔空攻擊)